# README #

**Практические задания по спецкурсу "Обработка информации"**

## Информация ##
* [Группа С\К](https://vk.com/obrinf)

## Практическое задание 1 ##
### задача ###
* Установка OpenCV и тест на простых примерах
### Решение ###
* проект HelloWorld

## Практическое задание 2 ##
### Задача ###
* Используя код для чтения видео с
камеры/файла написать программу которая
на каждом кадре выводит бинарное
изображение с габаритным
прямоугольником вокруг маркера.
### Решение ###
* Проект Task2


## Условия использования ##
* Свободно